古有猶大不認穌, 現有林鄭不認母語

好一個神的聲音叫佢選特首, 佢自己都講自己信神, 猶大家下同佢真係FIT到應

係彼得....

猶大係出賣耶穌

唔通你認為出賣耶穌既猶大係好人

幾好丫 過得去啦

唔認老細果個係彼得

猶大出賣耶穌係神嘅安排嚟。